［cdrom福音］教你唔洗比人撚又有得開lihkg acc

你班cdrom咪話啊叔唔教精你地
根本嗰啲乜乜fb同tg比邀請碼都係假
實質你只要落樓下7仔/ok
同個店員講話想買張mycard連連登賬戶既
個店員就識做
你醒水比多20蚊tips佢仲會幫你開通埋黃金高級會員
自動幫你blk柒哂啲廣告連adblock都慳返
咪比班新會然當你狗咁撚啦

而家大撚把開app小隊會員啦
又多babycondom 又多5p

就係你呢啲人搞到連登越黎越多小學雞
Btw未夠18歲既記得叫埋老豆老母陪你去買，要出示成人身分證先買得

梳囉

全部隱藏比邊個睇

上面已經有好幾位成功左既巴絲報喜

好彩手快

Cdrom唔好咁撚蠢啦
比人笑架

我就係成功嘅例子

行左幾間七仔先搵到
好似因爲係新出所以好多收銀都唔知乜事

啱啱得咗 終於有得留言

收到風
油尖旺區差唔多冇哂貨
建議大家出九龍東買會大機啲

唔洗加密多謝我
推比更多cdrom睇

Pish

Happy

一開始頭兩間7仔個阿嬸仲話冇得買，幾驚俾人老點

好彩去番天水圍個間先有一張

出面班人就真係老點
恭喜巴打

我買果陣條友仲要唔知我講乜 我要行多幾間先有職員知呢樣嘢
好心七仔訓練下啲員工啦

7仔職員真係離譜
好彩我去多幾間